身邊有無人係用”咪傻啦”做口頭禪？

句句都這”咪傻啦”點會點點點，點點點
講到自己好似咩都識咁

我

咪傻啦

成班懶醒

"on9嫁你？"會唔會好啲？？？

咪傻啦，點會有

親切好多